有無啲無朋友都可以玩嘅switch game?

上年買咗部switch 本身諗住玩pokemon
不過出咗之後又唔係咁中意 無買嚟玩
玩咗曬打 之後就封塵
再無野玩就諗住賣咗佢了

Zelda

玩咗了

Xenoblade 2

牧場物語

Ringfit

創世小玩家2

Overcook

splatoon

勇者鬥惡龍